千其唔好掉抹手紙入黨鐵廁所馬桶！！

啲抹手紙咁靭，掉落馬桶好易整塞人地啲渠
一陣塞左仲不停沖廁搞到人地日日要通就唔好架喇
咁做成本好低暴徒做完一啲責任都冇
所以我嚴重警告你地唔好學佢地咁樣做

聽日繼續黎明行動啊！！！

1/10

2/10

3/10

要入埋廁格wo

水泥

托住包水泥入廁所咩

M巾都唔好呀，我媽話M巾勁塞架！特別係40cm特大wing嗰款，一吸水就塞到爆

執啲石仔夠
沙石又得

但咁樣只會搞到清潔工人
高層wfc

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

入廁格清渠咋

咁樣只會搞到d基層清潔工

然後港鐵廁所唔會有紙提供，再之後封埋廁所唔俾人用

唔推 最後都係清潔工受返 人工同勞動力本來就已經唔成正比 就唔好再搞9佢地啦

使乜
等每個人去完出嚟嗰陣入廁格check，咁就捉到究竟係邊個人做

自己隊友屙s都唔掂

冇乜用 只係加重某個post負擔

用下腦啦仆街，搞埋啲小動作

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

同意